大君伐 (1) 曾蔭權被判罪, 多得大班唔少！起訴曾蔭權,梁振英起關鍵作用

17年02月17日｜大君伐 (第1節) 曾蔭權被判罪, 多得大班唔少！起訴曾蔭權，梁振英起關鍵作用